一人一個90後先識既野

我先
麥sir搞既永不放棄同學會

97畢業詛咒

我和殭屍有個約會

真係好邪😂😂

Sony Ericsson

帶gameboy advance番學偷偷地同同學玩

以前追劇真係主要娛樂黎

有米仔

上堂打mon hunt

媽咪麵

萬綺雯嗰陣時最👻😌正

留在彼此的身邊

唉屌真心算人生遺憾

勁舞團

Pokemon金銀版喺醫院部電腦save果陣熄機可以複製小精靈

mabinogi

Little Fighter 2

我大過九十後都知喎
「Never 豬 up，一定得」

但果時應該冇得參加喇喎

老左可以同個孫吹噓下

你指「識」之嘛

草六下可以出原子彈

舊登以前仲會討論呢個活動 但講到好神秘
又講到成個邪教咁

00後表示真係唔識

牽着手再繼續飛

閃電傳真機

靈劍江湖

而家好似仲有搞

SONY ERICSSON嘅推機
旋轉泡泡球
留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛～
CRAZY ROOM

正

咩黎

蓋亞能量炮同埋比比多普利多普利打比比路多

龍族

天書奇談？

彩虹冒險

super X

星願小王子

西九龍六樓電梯出面

爆丸shoot

有一排有聽麥潤壽
我諗邪教又未至於，不過一定同參加者猛咁灌輸佢嘅 never 豬 up 理念

初頭都覺得幾正面嘅，不過發生佢喺飛機鬧事單嘢就開始改觀...

How do you turn this on

尼奧寵物

呢個係咪眼鏡蛇車

唉屌
97轉咗校遲一年畢業都仲有詛咒

心目中的神劇

星空奇遇鐵達尼

永遠的懷念

咁就弱咗啲啦
利申00後

猛鬼大廈

Yes

gameboy

Yes / yes card

以現今年代去睇，啲畫面都幾舊。
但當年覺得online game 的發明真係好劃時代

Pet Society

兒童快報

好想玩番忍豆風雲2

我玩怒龍

呢個80後00後都識啦

放學icu係唔係

其實點解？會重溫但我又冇諗點解會想翻睇

奇多圈

好懷念

但真係好好玩，玩左幾年
依家d game玩1個月就已經唔想玩

Online驚、MSN、線上遊戲、FB驚

有時load唔切入去已經比人秒左
p.s. 56K果d撚仔

有啲咩得90後先識
90之前00之後都唔識喎
我真係諗唔到喇

潛水怕屈機

放學ICU

何仔公

gameboy color/advanced
NDS/PSP
PS1/PS2/PS3

愈搏鬥戰意愈高企

無個性戰隊

00後玩過

大中小學 97果屆畢業唔係有瘟疫就社會大事

TSA一場無壓力嘅考試

其實Dse算唔算90後嘅回憶？？

忍豆風雲

細細個想睇鬼片果d又驚
但呢太完全handle到
而且馬小玲好正，可能覺得女師父特別型

端午節學包糉

審美疲勞啫
十年前玩RPGs
十年後仲玩緊RPGs

火影

Msn

一里通~

沙士，豬流感，反送中/武漢肺炎(defer或留級適用)

97個班連留級或defer都阻止唔到畢業詛咒

食橙皮校長

redtube

神之領域？

有冇人玩過

肥大

龍珠

down嘅念頭都無

洗卡

跑online
成日入公廁ac
Wingwing6545
果陣好開心 識到好多朋友仔

大把
我最鍾意自己開房上密碼
再撞火聽佢d呻吟聲

爆旋陀螺

暴龍機 鉛筆油黑晶片

MOZ 遊戲王

上太空捉夢夢 洛克人EXE 牧場物語 星之卡比

CS 巨商 彩虹冒險

ps2/3 Winning Gundam seed

竟然冇人講小校園

好掛住果陣用無課嘅20lv挑班99lv機

好食之選😋

210
M8
P2000
ACR

有個同學買左iPhone3gs
廿幾人圍住睇佢玩

同人鬥彈ac

臨

睇到好想喊吖

上太空捉超夢夢

每日一篇 養小蕃薯

咁熟！

呢個係90後咩

比人打巢左，無晒d流星淚成個人呆撚晒

咁多年淨係記得呢個
自己果啲無個記得

Neopet

Heat project
CSO
夢之歷險
還是世界太冷了 開不了吧
龍族
CSO
力 gundam destiny磁貼
無個性戰隊
新線上遊戲帝國
Asiadog
種子戰記
火柴人
D.N.A
女神online
Eminleo
你有壓力我有壓力
仲有好多

1872⋯遊花園！

準備讀master嚟多鑊

細個娛樂

每日一篇

有d 90後興既卡通囉，90後小學 ，80後中學屌緊女

90後係玩最多垃圾online game嘅一代

水晶寶寶？
小學有一排好興 個個帶返學
有人倒晒落操場之後俾學校禁咗

Coco 漫畫
每期都有人抽中ps2 好撚葡萄

拳王
MOZ 特別版
風之soccer
少林學園 （求全集）
危險爺爺

天馬行空就悶啲
但係禮物豐富

打電話聽故事

信長

超速龍球

吳唱k 世紀之吻

coco

遇~怪~魔~我即刻變大個~

我覺得成班人闖關，個感覺好爽

More

係咩笑咗

連登

呀噢！

呢個叫咩話 好熟

玩得最沉迷嘅online game

restaurant city

天外online ？

27778899

樓主分化 拉

亂？

Heat project 阿婆鐵蛋

係

係啊

樓豬第幾屆

仲有hotel city

小校園

暴龍機
出街個個隻手好似打飛機咁

以前成日買

次次用劍佬
玩到上腦
翻到學校攞兩把間尺扮劍佬斬同學
最後被人投訴記小過

記得有得玩釣魚

小朋友齊打交

冰火版真天魔透明公仔

鐵達尼號

有一代要刷卡

唔撚見咗

用八達通刷 試過拎樹葉刷 都得

玩瑪奇個陣買唔少

咪最多少啲人識點會完全唔識呀

麥包啞老師

仲有貪食蛇玩

讀1年master既咪接力武漢肺炎

風劍9 頂降 屌

麥sir秘笈 never give up

卡其捉迷藏

Coco

新線上遊戲地帶 線上遊戲帝國 無個性戰隊

童年陰影

巨商被人呃撚咗
點數卡

同隔離班（隔離牆）連機打Mon Hunt

LFO
仲記得用埋食飯錢抽真十字旋風拳

忍豆風雲！！正

成日J風尊

仲有射9個太陽～

奇趣杯
暴暴飯焦
超人餐廳

cs 1.6

奇趣杯

我仲有玩

茶餐廳

忍2

以前窮
到咗星期日屋企人會要你響兒童快報同奇趣杯揀一樣

聽眾應該80後居多?
btw, 到宜家我仲會邊做野邊聽番

紅豆綠豆 雪條棍換game boy

04 奧運 飲可樂換單車 真車

小學創業之路

童話online

貼紙簿儲貼紙

黑橘

細過覺得個世界觀好正，不良校園

獄長話跑得最快既唔洗死

會唔會係石器呀

新線上遊戲地帶

Alt+F4=100000TR

coco
super coco
別冊coco
快樂龍

拿拿林online

Yes card

仲有快樂龍coco，仲有本唔記得係乜鬼飛馬好似好早就汁左

80後都識

申：當年第一批

紅豆綠豆
橙冰冰

去死去死團

足球mode 有隻英可以放4個黑暗球封住個龍

80-90後
Foxy

頭兩隻字都仲可以讀, 後面忍唔住要唱

foxy

兵

當年sars , 真係打online game氣氛勁好，大家冇得出街，反而係遊戲世界好熱鬧

呢個介面1.0

數碼暴龍機

仲有石器時代

80後全部都識喎

分數王國

紀念冊唔知而家仲興唔興

抽獎

DNA 2.0

屌

爆開

我覺得火影忍者最好用

快樂龍

啲人話童話抄佢同魔力

LF2 忍豆風雲

天馬行空

喔噢

九龍 香港 星系

麥sir條藍絲
收皮啦
啲規矩on99
又唔比見面 唔比拍拖
有咩事最叻公審嚟屌
年中幾多dse生比佢洗腦？

coco 快樂龍

以前小學同屋企人一齊睇套亞視劇叫「萬家燈火」
幾好睇

完全無辦法玩返

方力申同鄧麗欣係一pair

好掛住麥sir成日聽到喊

Yahoo 知識+ search "跑online ac"

MSN

最高都係20lvl

敏拳

飛天少女豬事丁
Xanga
ICQ
MSN

唔撚記得晒d武器叫咩名😂😂😂

愛染紅塵

雙打線

MSN社群

真心想知有幾多80/00識

只因我是至net小人類

當年用咗好多錢買騎寵
諗起都覺得晒錢

直接同老闆成盒咁買啲卡

Etv 校長食橙皮？
小學雞個陣跟佢食過

一理通百理明
明白了計算可變簡單

以前有方法可以一chok就chok兩張出黎
&電筒照幾時到閃卡

冒險樂園

食橙皮可以解渴呀

defer/master九七學生繼續接力

81028332

露營必須酒

屋企個部仲係到。。。

比利娜娜泡泡利娜比比路多

好彩97唔會再畢業 我妹97

01表示好多都識 可能因為有家姐阿哥嘅關係

以前最勁都係777 only

Foxy好多咸片

其實我覺得佢做得幾好，又吸引小朋友玩又健康

8102 8332

出cheat加錢，再送野俾d女女

篇篇都鳩做

執書包 過橋 夾公仔
最記得呢幾個 又好玩

個陣個個都係用Hotmail yahoomail

拔萃有個大仆街

架勢堂呀

見鬼勿o嘴

洗腦同學會

執撚左

Crazy Taxi

救命 我記得呢個 話橙皮係最解渴
中學同人講 佢話唔記得有啲咁嘅嘢

正 999裝

火影變AV

香港教育城？

呢個叫咩名
望到有種返返去小學個陣嘅感覺

唔多算 90後其實好闊 90同99知既野已經差好遠
dse都應該係94開始先有

好想玩返

SuperX 中小學潮流指標

仲有式神機同爆丸

超錯

奇幻潮

呢條19死左咩

牧場物語

好懷念 幾年前搵返已經生哂銹

陳奕迅

踢波火女其實好屈，邊線45度射波9成機會入

吉野家

M記有機打

你唔講都唔記得
仲有良友之聲

上太空捉夢夢

好記得之前識咗個叫怡怡晴嘅女仔，仲冒認係佢阿哥，咁就十二年了

W810I

Game boy

::*^##{ 愛。無悔*://

smallcampus

電玩—亞洲最大型線上遊戲

電話繩

鎖匙扣

漫畫館買online game包

挑機

豉油咸唔咸？
水濕唔濕？

記得入面有個chat room
可以一大班唔識嘅人一齊傾計
淨係打個「妖」字已經會有人Jer住你嚟鬧

小學老師會推個電視櫃出黎 播成語動畫廊

洗讚小鴨鴨
以前唔知咩事全世界都係洗讚小鴨鴨到返工

你食飯撈唔撈屎？
Yes or no？

中六上半年=雨傘

會唔會而家d手機game先係垃圾？

白雪個名真係好難聽

之後轉晒做projector了。。。懷念

數碼暴龍
yes書
miss sex
美少女戰士
晴天pigpig

一里通 百里明～～

想問小學嘅 成長的天空仲有冇？

禁一禁F9 生命更長久

LFO要用錢買技真係好反智

Thx!!!

再挑返你機

你現在可以放心關機
利申 細個每次見都淆

仲記得要用學校ac先玩到
冇得就咁註冊

尼奧寵物
資訊小校園

有無人玩過
qoo 有得種士多啤梨

個陣賣到20幾蚊都好開心

有玩過qoo呀
成日為左抽野係咁買黎飲

可以好自豪咁同人講我有幾億身家
不過係係尼奧

係捉夢夢

Asian dog flash game

泡泡龍online
我玩過最需要技巧同反應既game
好想玩番

有得掛機嘅game都唔知有咩好玩

屌我有睇

力劍

來日願緊緊記住 fantasy tale

電腦堂派完
一落堂成班人當手裏劍咁用

細個好鍾意食
仲儲咗好多粒keroro不倒翁

我識

TERRY

81028339

7仔歐國杯卡

爛橙

正 當年小學晚晚都聽

緣份小龜電話繩

成日拆咗中間粒波玩

想搵返神操機玩

SPI書包硬到撞死人

常識堂一定叫老師比我地睇
個個好快手熄燈落廉

之前有玩過佢同學會
好鍾意分化人同批鬥人
份人串到 馬撚
無入過都唔知佢性格原來係咁
之後冇再聽佢節目 垃圾

✋🤚係咪呢隻 其實叫咩名

一八七二遊花園

我小學叫龍拳

有 超愛qoo
仲有檸檬味qoo 次次講都冇人知
細個鐘意飲

Xenga

都市傳說

DNA

語言學史上最大謎團

26252626 相聚一刻
送比你嘅呢首歌係....對唔住由於而家線路非常繁忙 我地要收線啦！

瞄撚準未

Yahoo!線上小遊戲
扭1蚊Yes卡

白貓黑貓

開過公會 果陣太陽王 洗大亂鬥

已成回憶

psp, 那些年

諗起以前打online game搵野/搵npc要手動行過去
睇攻略會講埋xy坐標

電腦室最易失蹤嘅零件

屌細個玩部式神機成日chok左chok右變chok下on99

男極圈

你大過90後
咁...你應該係00後

細個好鍾意玩
整整下冇哂

冰佬同火佬少血嗰陣撞埋一齊可以變冰火佬

退休

笑死人咩
成堆廢老喺度圍爐打J
利申00後

電燈穿梭

ALT + F4 有 10000蚊

PSP

江湖聊天室

交叉手掂膊頭 做個十字架

錢標走路
我記得我無課金，只係用到不求人

白提子味
好味時 大叫一聲Qoooo~~~

活力健康操

記得以前仲係lan線上網
成日斷線要redial
入黎入去都入唔到去睇

屌 cls 仲有相聚館

348的士高

新線上遊戲地帶
仲有sims

Cm”=]

真心好好用，用完寫字好似會靚啲

識玩，好想再玩

龍王傳說童年呀

細個有2年超迷

魔力寶貝

依家有私服玩喎

Miss yes

薩基路加

魔弓傳奇

Bno

香港教育城

爆丸，爆旋陀螺

Foxy

007入子彈 007入子彈 007入子彈 007反彈網
007龜波氣功... 我反彈你個龜波氣功呀 識唔識嫁 你輸左呀！

一個邊個大聲邊個贏嘅遊戲

俾你贏

遇怪魔我即刻變大個

Kutar 遊戲
有冇人識

樓一幢

飲品送高達磁貼

我識，當年有join
利申:00

宜加啲game畫面再好都玩唔返當年既感覺了
就算玩返同一隻online 都係

有，好鍾意玩
撳一下會有個sound effect好得意

龍族online

資訊小校園

90後睇第一集
係咪最多得2、3年班小學生
咁夜先播都有得睇

帶 floppy 返學玩 lf2
數碼暴龍機
兒童快報

有隻game 叫靈儲？
仲有儲高達書夾

忍走先有得打

Cso

金幣走

衝鋒21算唔算

無個性戰隊講咗未

像破風

電腦功課係整powerpoint
save低響floppy寫名交出去

鉛芯盒, 擦膠陀螺!

開心大發現

007入子彈

仲有happy farm
果陣讀緊u
堂與堂之間用公家電腦login收菜

我仲好記得 當然佢最後一晚喺港台做節目 播山口百惠子板本嘅風繼續吹做結尾 真係一種回憶

超正

蚊上層舊嘢同珍寶珠張紙有得揮

飛鳥真

56k就足夠

摩爾莊園 賽爾號

好難忍住唔唱讀出黎

之前成日打去試電話

智Net小人類

旺角場入女人街bug

Sor我係睇至叻小人類

玩到唔願訓

仲有冇得賣

係咪教育城 唔記得咗

好鐘意玩沙漠古蹟

寶礦力

大陸版仲未收皮 不過要實名認證

明白了計算可便簡單

林昇湋趙展彤

係幼稚園小學大學
中學都算平安度過

巴美露古拉露古

Hello moto

求你每分跟每刻 全為我堅持

而家外國都好興
鬼佬玩到塞渠

巨商
文曲星
每日一篇

實體save icon

你～完全願意 撲滅我傷感 給我醫治

007入子彈？

D.N.A.

巨商

網上學習平台 算係做得唔錯
好過啲咩每日一篇 我的聰明甲乙丙

原來以前就有3d print

甲賀太刀
金錢標

點解依家冇哂呢d設計
到左2020年見到都想禁入去玩

書唔兇
勁舞團

封神榜同無頭東宮

話畀老師知

一日一篇

我仲有隻係到想開返出嚟睇係咩都唔知點開

年年暑假都有搞,聽佢個電台節目好似好多囡囡參加

尼奧寵物真心係回憶

究竟邊個發明出嚟，可以流傳到全香港啲𡃁仔都識玩

行山食橙皮

我屋企仲有 但冇咗叉電器

去到中學先過第一次畢業禮

好懷念收左皮了

Asiadog

下雨天留客天留我不留

信長之野望13.2b版

雞鴨雀仔

以前好鍾意玩

同埋輸左隻貓會肥左

個陣貼到成個手冊都係

記住係900 60 288 234啊~

老師話會check分數同埋時間

前幾年中學畢業都仲有玩
日日就寫成十幾張紀念冊

3男2女冇人講

正呀
以前好興呢啲phone in節目

我間唔中都會啍下佢首bgm
do-do-do-do
dodo-do-do-do-do
do do-do-do
do-do-do-do-do-do

黃巴士
信長

sony Ericsson 既推mon電話
個陣拎出黎真係型過iPhone

仲有兒童周刊

想要返橙冰冰同檸檬冰冰

出前一丁個個好似係有張卡係包麵到 然後有個code

係 嗰陣兒童快訊都有得送code

個gregory章新款黎架喎

里洞+++++ -1

按一按F9 生命更長久

以前忍唔住會一買返黎就全部剪爛杯底拎個公仔

錢標鬼島㩒f5可以reset 啲錢

迷你論壇

丫媽成日問我儲呢啲荷蘭蓋做乜鳩

個筆盒真係經典

回憶返晒黎

80後都好多人睇喎

Metoo

我記得係Facebook玩嘅仲有咩水族箱

冇人講tamagochi???

xanga

雲海？

雪山要魔師-3

Fing 頭小吉

以家玩都唔會覺得OUT
只係3.0 打後出得柒

猛鬼大廈
暴力校園

書唔兇係咪每日一篇D fd

細個叫0儲

小魔女Do Re Mi

係呀 記得係有隻馬騮 要做d關於睇書既任務

你依家睇緊嘅係

以前用呢隻卡通床單被鋪，好懷念。。。

每日放學返到屋企第一時間就係去偷人啲菜

以前食好多

當年飲撚到變左肥仔
btw想飲番

個筆盒真係經典 諗返起一段覺得自己好好嘅往事

上堂 m記打PSP

支筆好貴又唔好寫！ 得個講字靚宇 成五十蚊一支...

NDS

無睇高達都有儲 拉克絲

以前上親網屋企就用唔到電話

黃金時間wo

擦膠陀螺
小息即刻攞出黎pk

小兔不不

抽金龍抽到破產

亞洲線上最大遊戲網

我報警

原來自已經廿零歲

田中太郎，個主角乜志成日俾人隊c眼
摺紙戰士，coco，super coco，快樂龍，最平10蚊本，貴d 17蚊本，好鐘意聞d新書味，老夫子20蚊本，頭幾頁有彩色，得閒會落去d乜聖x會活動中心睇免費書同漫畫，小學擺張數碼暴龍卡係手掌同對手互拍，等佢自由落體咁跌落地，正面贏背面輸，贏咗可以攞咗人張卡，同正面同背面當打和，再拍過，每日都贏到勁多張每張卡當時要1蚊抽，識有d人係慢慢轉，再壓個出卡位，用1蚊可以扭2張鐘意d可以搣出嚟痴嘅閃卡版本，又係鐘意聞新卡d味數碼暴龍同人對機用完全體打人究極體，狂咁chock機，以為chock得勁d波去到3格就夠打，點知其實結果早已注定 拆暴龍機用鉛筆油兩格禁個c掣可以快速生長，去d商場鐘意食冷麵，5蚊包，加料就去到10蚊至15蚊，對小學雞嚟講已經算食得豪體育堂得白飯魚著，大概18蚊對，著污糟就洗，舊咗當時去喂糠就有得買新，後期升lv著蜻蜓牌嗰隻羽毛球鞋，係咁同操場個地板磨擦整d唧唧聲，玩game boy 呢d就唔駛講，仲有去玩1蚊雞3條命嘅越南大戰，通常係d雜貨鋪或者賣零食之類嘅鋪頭玩玩滑板鞋，仆街仆到傻，後期就玩super yoyo，爆旋陀螺，好撚多回憶，依家d後生物質生活係好好多，但我覺得以前著18蚊對嘅白飯魚，孭街市賣30蚊個嘅迷彩書包會仲開心過佢地

90後算唔算係近十幾個generation黎講最幸福既童年?
經歷過冇手機冇電腦, 仲係公園圍威喂, 玩上捉上下捉下
去到開始有手機, 但只可以玩到貪食蛇, 電腦只可玩asiadog既小遊戲,
去到上網開始普及可以玩到online game, 放學可以同女神msn,
反而今時今日d細路, 雖然一人一部smartphone, 咩遊戲都有,
但感覺上人與人之間好疏離, 放學除左補習之後就咩都冇

仆街我成日打去聽

1. ICQ
2. MSN
3. 奇趣杯！！！！！
4. M記堆公仔⋯

呢隻好食好多，好想食返

原來已經有人講左
我儲左一堆數碼暴龍公仔

估唔到，90既都已經30了

97後半真係好撚慘
連BNO都無
03年沙士 幼稚園畢業
之後就一堆病
反國教
雨傘革命 中六畢業
魚蛋革命
反送中

中間仲有啲咩金融風暴金融海嘯 1998&2008
留咗再講

明星志願 2 方若綺
明星志願 2000 林立翔

msn可以震人地個screen 個陣覺得好勁

有無人玩過拿拿林？

Master Joe

都冇人講

有冇人會偷睇八卦雜誌最尾果頁鹹濕電話

又想要高潮既。。。

淨係記得依句

古龍群俠傳
幽靈山莊

龍蝦有冇人講過
包剪揼黎不過唔同組合

就係每日一篇訓練咗我速讀既能力

以宇宙和大風暴的艾德布洛伊之名

~幻。影~

有冇人同我一樣覺得當年佢個過橋遊戲好恐怖

Alt+F4 有 1000 點

平水相逢

173 173 173

覺 但個陣好鐘意玩

小學所有節日加生日禮物

呢個好多00後都有玩

M8

好掛住

agger
細個個陣都未係咁興放學就去補習學野個D
成日放學就落公園玩
而家D細路淨係識對住部電話

日日趕返屋企做

原來如此

w850i

封神榜

過多十年又會有人講 00 後算唔算近十幾個generation黎講最好 每代都有佢地獨特 值得欣賞自豪的地方 i.e. 00後接觸既資訊俾我地童年都多好多 或者都算得上係幸福

97兒童揮手區
———-
雖然我屎左dse cap 左1年 讀FD 又用左一年，同年嘅人依加大學畢業 我就HD畢業，畢業詛咒都照跟身

小六豬流感

廢post 用返不推文啦，外面有更重要嘅post

依家變左收據

foxy真係好經典

垃圾昆錢狗

down火影忍者 變左一套咸片
不過小5 無咩感覺 只係會同同學吹噓下 哇屌好撚正啊 一齊睇

*_‘’留言畫版. .. .^-*

小學有
日日帶返去玩青蛙過河
同學爭住借嚟玩
仲威過攞mbp 返u上堂

超人魷魚絲

以前係幾中意玩
仲有每日一篇

淨係得game

00年一樣 基本上都識
可能因為細個同家姐一齊玩

要課金先可以升上去
細個陣唔識課金 忍一忍二都卡左係非課金最高級

金龍蛋

限制級

好早期既跑

港版唔覺唔覺已經執左近7年 時間真係過得好快
好想有生之年可以再睇到紅頻嘈交出騎亂水小隊出團VIP戒GM初音

係古董呀

coco 天馬行空 仲有本好似？
櫻花雪一起會唱咩？
我覺得當年公屋啲細路仔
會樓下公園+fd屋企同商場周圍貢真係好正
暴龍機連機etc
依家都冇lu

仲未執

我小學成日玩

舊時中小學係上堂唔想聽書/小息時間 可以光明正大拎出黎打機，唔會俾人收嘅神器 — 字典機！

冰洞++++++++++ -1傳

03 數碼暴龍機要刷卡
玩極唔厭

江湖聊天室 留言畫板 留言版 xanga msn yahoo

小校園
星願小王子

Hkflash
啲人畫得勁靚
版主仲要加音樂個啲

玩果陣仲係小學
識成堆中學哥哥姐姐
每日唔食野儲錢月課$100去玩
但真係好好玩
未搵到一個game個社會性（？）聯繫咁強

加油努力～輸左冇飯食

烈風天馬
龍王齊格弗烈多

成日跳出嚟

仲好羨慕啲人用黑超b, CDG, super lover

我小學都有帶返去學校養，好多隻顏色，變大左就整碎左變泥，就同人開玩笑話呢啲係彩色水晶面膜泥 同彩色水晶寶寶飯

換個角度睇 香港97之後無好日子過個

惡魔在身邊

我都唔撚明點解呢隻game冇人研發出手機game
真係好撚好玩

Photo from

猶大++++++++差4男5女

食橙皮

尼奧寵物
擦膠陀螺

記得小二仲玩緊 跟住冇耐就執左

記得小學有埋班際大賽，我個班次次級第一
因為小息lunch個個排住課室部電腦 齊齊開心share 答案
為就係岩曬又唔洗屋企開黎做

小學個陣抽中考英文oral
一句聲都冇出過

我跳～Super jump～

垃圾先會聽

星空奇遇鐵達尼
臨瞓前都會聽

新線上遊戲帝國 簡直係回憶
以前幼稚園上網得某幾個鐘上到
次次都玩到俾老母鬧

好似

？

播出日期
1998年11月30日－1999年1月15日
播出時間
逢星期一至五 21:05-22:00

90後 最多得8歲
9點先播
個個年代係好夜啦
由其對8歲或以下小學生黎講
92打後出世既 仲讀緊幼稚園
邊可能俾佢地晚晚9點未訓
仲要係睇 殭屍片

哩套80後睇就差不多

greedisgood 999999
whosyourdaddy

你有冇玩架 錯晒

唔係81028332咩？

coco漫畫書同yes雜誌

我好似係數碼暴龍

我細個都玩過
不過未聽過原子彈個version

仲有嗰陣時啲口水打油詩
你講大話
甩大牙
醫生話你冇刷牙
第時變成劉德華

007

56k電話線上網做每日一篇

TSA都算係無壓力嘅公開考試考試前開心，考試時開心，考試後更開心

放學～I ! C ! U !

Cs1.6 陽光網絡年代全部互聯網局連線。
勁舞團 鴨子飛了係beatup常客。
跑online，原黎跑都可以咁好玩既！粵語配音。
Rpg?織田信長，lol仲係一粒傻卵。
MSN震人地mon，令到人地彈出黎。
Xanga qooza 滿滿既非主流日誌，mk相。
手機Nokia 6300鋼王，但期望上N95！
仲記得當年有人買左部Motorola Window phone為左玩msn.
放學一係網吧，一係跟對打波。

迪迪仔

想down卡通片
一打開係a片
仲記得套a片係兩個外國人喺廚房玩紅蘿蔔

楓之谷
heat project
巨商

依隻game真係係90後都玩過

西九龍淨係知7樓定唔知6樓有得賣pokemon mini figure
$5隻每個星期都去掃貨

馬國明

仲有lf2

人地用隻mouse都畫得靚過我用筆
仲有果時好興畫啲立體字，要畫埋字ge陰影

you cant do that

好記得個時因為太夜唔比睇
自己係房開條門嚹偷睇
一到廣告即刻關門扮訓

星願小王子小學個陣勁鐘意
之後好似仲有出太空 定牧場版

接蘋果既kutar已經算好新
個蘋果頂幾下會高分d
一開始係跳繩 飲牛奶（單雙人） 配顏色 答問題 滑雪纜車
之後有環遊世界同主題樂園 package

睇完呢個post想喊
由小學去到final year
十年時間真係好快過

激鬥戰車

嗰陣時有好多唔同版本

有真係用激鬥戰車嚟玩

有用擦膠加釘嚟玩

有用Gun-dam seed寶礦力附送磁石貼

有用超人魷魚絲附送token

玩法都係一樣

就係要彈人哋落街

茶字典

我之前儲晒成套Coco漫畫
之後太隔位掉咗

牧場物語
Kai子
柒到核爆
落雨炒蛋

英文版每日一篇

Bookworm

至Net小人類

彩雲國物語，首歌超洗腦以前星期六五點幾播，印象中過咗好撚耐咁

遊戲天堂

喺嗰度玩無個性戰隊

痴線我都有玩過

Neopet

142 火花

跑Online竟然無人講
好掛住細個仲未變質嘅香港

裏面啲迷你game又幾好玩
記得有一個係你要做架白車同啲病菌玩捉伊人
好似食鬼咁

小蕃薯

死亡校園

花師奶唱別怪她

MSN
click開暗戀個位同學個對話框 滑鼠擺係震個粒制 等自己鼓起勇氣click落去

（利申最後都係冇click）

天馬行空

神奇水馬嬲

我有兩部第四代

飯tastic 巴巴閉

玩到有不求人係20段一大成就

Goggle

吊西

Msn 好興閃字

忍太刀 苦無 貓手 不求人

仲有掘礦老人
呢隻應該好多人玩過
可以用個夾
夾豬仔夾石頭夾金礦夾鑽石夾錢
每關都要夾到要求內嘅金額先得

嘩屌啲回憶番曬黎
以前真係好興

1872遊花園

屌你遊戲機嚟嘅喂

先係0草，之後改左叫0雲

神探大鼻子

認字特警

比卡超打排球

斯朗與修仔
有聲

一起繼續衝

攞97打完飛機未 次次都要講
利申：97出世

WinMX

屌，細個冇人住深水埗？西九龍六樓電梯門口外個個空位，暴龍機對戰，gamebook寵物小精靈聚腳聖地都唔識？？？我宣布連登冇人係90後！

你咁就正常好多啦
上面個位就

歡樂天地

Gameboy

90後兩個都識
不要被心魔操縱

👍

2girl1 ...

忍豆真係好懷念
小學嗰時日日都玩

網吧打Rainbow 6

:@

28899933
23858555

拎間尺玩yahoo桌球

連登開始預備返以前嘅分化了

平民快餐三國鼎立時代

彈水呀給 巨商 打巫女 求牆 李寧

冰

上捉上、下捉下、何、V、自解

嗰陣時聽得最多大人講一定係依句：
哇！咁重嘅！你搬舊石頭返學啊！

秋田小町優質米

牛魔王 火女全部企角落頭

召喚王

電波暴龍機

只因我是至Net小人類
登鄧櫈（音樂）

嘩屌 回憶

我果陣睇得幽遊白書

呢個好鳩煩

夢遊人

好懷念呀
以前小學無電話 查字就係靠佢

收皮啦

有3本 keep到而加唔捨得dum
得閒會睇番以前同學寫過啲咩on9野

我都有本 唔講都唔記得有
以前好鍾意買貼紙黎儲

依家新嗰啲都冇咗蓋喇

讀書破萬卷 下筆如有神

我細個個本同你一樣 但唔見左

不求人其實好撚廢 雖然打得好快 但每下都扣好少血

得啲鳩卡

三萬蚊電話費

笑談廣東話

好似玩過呢個系列嘅遊戲

魔塔

aoc

Xanga打code

80後唔識?

以前留咗啲email,但啲女同學冇搵過我

講緊係小學同學

經典 仲要抄低每條女啲資料

我有儲啊
嗰陣時有個散銀包專登裝住啲tokens
而家都生晒銹lu

攞嚟彈

係！
以前妖字已經俾人當係粗口
睇番而加啲小學生喺公園鬧交
一開聲就屌柒人老母
發覺以前既細路乖好多

套野仲早過我和殭屍

你究竟係咪90後？
翡翠台由1995年10月播至1997年1月
你屋企人 係你最多5-7歲個時
就俾你12點幾睇電視？
套野星期六晚凌晨播架喎
我以前都有時訓左睇唔到 要睇返錄影帶

老老豆豆 你九幾年呀

激優一族有冇人識細個會睇tbb

明白了 計算可變簡單～

仲有靈格風，「電話23六個0」

一里通馬國明

173173online

你睇開咩咁高汁？
完全無睇返你出世前既所有野？
如果係咁 你都幾可憐
你出世前個15年 日本動漫個癲峰期無你份

C box

而家邊度仲有得玩返？

錢鏢戰

依家好以仲有得玩

記得呢個可以set其他skin， 細個成日set做悟空

好想一次過玩返曬咁多隻細個嗰陣齊曬咁濟 記得嗰陣好似出到最新係坐太空船定點

仲有Q版高達

依句應該個個90後都知

我用生命值硬接

仲有Keroro不倒翁

00後表示以前年少無知課左好多

紅色摺紙獸

我97頭都冇BNO
屋企兩件廢老冇幫我申請

仲有隱形嘅

火星文

係但始終50萬經先可以買
老屎忽象徵
玩公主會換番貓爪，再啪辣水

唔該巴打

呢兩隻都好想玩翻

fifa ut前身
fifa superstar

Killerjo

記得嗰陣時小學有人上台唱依首

同埋鍾嘉欣真係人靚聲甜

記得嗰陣用左好多錢諗住賣返出去 點知買完一堆發現已經冇人買 我屌

係粒粒雪糕
以前好似$10杯
而加啲粒粒雪糕貴到

Life before 2010

九點對當時8，9歲小學生好夜
仲要上午班
第一輯都唔係晚晚有得睇，要趁阿媽傾電話偷偷睇
佢一收線就要熄電視

有冇人講巨商

以前好興寫blog
yahoo blog, xanga

尼奧 好可惜連中文版都摺埋
我依家都偶然會玩下

鬥

仲玩緊

仲有隻義氣仔女online

係呀
好掛住以前坐喺電腦面前玩全日既日子

我小三先識講仆街
屌人老母呢啲都係中學先識

Sd高達online

你哋打到第幾關
打有啲大佬我有攻略

下前下後拳

派派幫幫抱哇幫哇抱

跑商

小朋友齊打交
Cooking mama 煮你老母

出現左未

校長話「山人自有妙計」

跑online

Miss Sex

夏日炎炎正好眠
輕率將鹽放人前
應急借去五十克
是次懲罰不算嚴

前幾日先同人提起呢個嚟有冇人睇完真係試下食橙皮

JAL單嘢

血型一定係寫k

無限粟米湯

Saxophone版Let it be midi背景音樂嘅本土flash game網

搵唔返

SMS 人囝台

3男2女
失敗論壇
ICQ
MSN

小學個本仲keep住，睇返真係好懷念

高空DJ

九龍皇帝墨寶通街都係，細個覺得好煩

小學個d教育網有game玩
我記得有隻係用卡片同人決鬥
有隻係捉恐龍

細個唔識玩左一兩次就無玩
之後想玩返就無左了

留名，細個成日電台聽得多佢個節目

2 girl 1 cup

neopets

叮噹大富翁

㩒到滑鼠左鍵爛咁滯

爸爸吃糭子大賽

對打線

暴力校園好鬼正

見鬼勿O嘴 潛水怕屈機

記唔記得把機關槍喺邊

第一代 gameboy 版上太空捉夢夢

寵物王Online
少女17減11
Cyber守護星
外星bb撞地球

要重玩先記得
我剩係記得最尾打boss要係咁打條j定個紅色制

海派甜心

跑online同CSO

某一聽到一集係有同學話俾人欺凌
但條友一咪叫佢往好處諗/諗吓自己會唔會有啲不足/睇開啲嗰啲

我感覺佢啲節目就係似

不過我呀媽成日大力吹奏佢
我就覺得冇撚用嘅

可能對女人吸引力大啲因為女人訴苦大多唔係要solution而係要empathy

同埋忍者個關，要人教先知係打個把刀

猜物
第一題

以前播卡通片

太一

好撚記得，細個部電腦夠慢先夠打大佬，用同學啲電腦太順唔夠打

一里通 百里明

上捉上下捉下有隔牆冇穿針有何冇V冇自解

金色游龍

貨幣村

猜物

第二題

Country Story?

第三題

yes station

已經打唔通

咩嚟？唔記得咗

第四題

放學icu

仲有童話
唔知有無人玩過

郭富強-弱

係我7歲果年買左一枝雪條，從此改變我既一生
當我奶到最後一啖好失落時，
枝棍竟然仲多兩條，唔洗講即刻去換黎食

我食完第二枝，吊，又中兩條；
而第三枝，又仲兩條！結果我再去換四條番黎
當我食完第五枝後，唔洗講，又中兩條，
但我已食唔落了，果次係我人生第一次食唔落雪條

我拎番第6~8枝番去比屋企人食，果然每枝再分別各中兩條
如是者我已經可以再換16條番黎，人生果然充滿希望
但當我拎番去比屋企人食完後，呢16枝又再各中兩枝，
我手上渣住16條可兌換32枝既雪條棍，我開始感到到d驚

今次我換完拎番去比同學食，中伏！！
每枝又獎多兩枝，即係64枝，
點算？我已幾乎請過晒我識既人食雪條了！
於是我請埋隔黎班食，但冇喇冇喇，再獎128枝，
7歲既我，要一次過拎128枝雪條係何其吃力

就咁樣捱左半年，
我手上仲有20736枝可換41472枝雪條既雪條棍，
我快要崩潰了！
難道我餘下既半生都只能活係雪條中嗎！？

轉眼到我24歲果年，
我已類積左3487459498594498枝一兌二既雪條棍，
為左搵地方擺雪條，
我將同女友同居新買既家私全部當晒，
再用錢去買雪櫃黎裝，
然後每個月女友一出糧就叫佢比晒錢我買雪櫃去裝，
但真係冇辦法!!
我搵錢買雪櫃既速度遠遠追唔上食雪條中雪條既速度!!!!

終於，係我26歲生日果日，女友離我而去，
佢一句話都冇同我講，
因為佢個咀已食雪條食到硬化唔講得野。
我好對佢唔住，
但人生...我又可以點？

呢年我全個家族因為不停買雪櫃而破產，
我家族本來係中古時期既貴族後裔，
d錢洗十世都用唔晒，但竟然落得如廝田地，
而且我仲有8千幾兆既雪條未換。
部分擺唔入雪櫃既雪條開始溶化，
d雪水浸到上我心口，
我好凍，凍到失去知覺...
就咁樣一訓，唔知訓左幾多年。

我醒番時掰大眼見到個呀伯，佢話有辦法幫我，
我問點樣，佢就話只要將我手上既雪條棍賣晒比佢，
佢就會開一間雪條公司賣雪條，
等人買左後再拎雪條棍黎換，

比如10個人買左10條，
走番黎獎20條，佢就前後清左30條；
果廿條再獎四十條，佢再比，又清多八十條...
如是者向全世界輻射出去，最終就會解脫到

我恍然大悟，一路多謝佢一路→即走，
走左成百米遠後我回頭問佢係咩人，
佢答我係瑞士人，叫亨利內斯特萊。

第5題

神作

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

古惑仔online仲有冇人記得細個好鍾意玩
但呀媽話太血腥

第6題

第一隻玩既online game

第二關boss

第7題

教育電視？

第8題

真係有架咩？
見youtube多數都係bug出黎

細個晚晚邊做邊恰眼瞓 唔做又會畀人鬧

到依家都未爆機

㩒兩下標題可以用黑戰士

者

超人個d戰機？

教育城既game

屌 係超人佳亞

首主題曲好正
$12000好似俾人女女女咗

超星神

3男2女
Xanga

第9題

第10題

起極都起唔到世界奇觀

可唔可以講多啲
入面有咩玩

過河遊戲

人肉撞磗

Harry哥哥芝麻開門

第11題

手都斷

哈迪斯

蠓面超人555？

無頭東宮
加旋
衝鋒21

忍2 ？ 忍3不了

細個曾經試過因為熄電腦之後先醒起未餵蕃薯Bb
喊住求阿媽俾我開返電腦

係無線睇08ms同機動武鬥傳
仲有勇者急先峰，勇者王

我記得有得chok到無限氣同血

搞錯小朋友齊打都咁少人like

而家出到1.9a定咩版
有多個mode玩

左右左右撐龍舟

捉鬼對戰機我有紅藍綠三隻色
而家睇翻都唔明細個點解買三部咁多

第12題

錯

尼奧寵物
蕃薯藤 蕃薯寶寶
asia dog, sunzonehk
Runescape
烘燶麵包
WinMX
松日MP3

第13題

依家成班老屎忽玩左十幾年
個個20幾30歲人係到嘈交
好撚on9
係瑪奇先會有人咁認真經營社交

記得以前屯市/頌富都有部
以前12蚊細細杯覺得好撚貴 又想食，食完覺得自己走係潮流嘅尖端

三男二女
Yes校草校花
棒棒堂/黑澀會/飛輪海

Load左一陣先知咩事

百獸戰隊變身器

睇到好想喊好想返返細個種感覺

小一二個時係電腦堂玩忍豆

testbug

第14題

提示

第15題

Wonderswan 隻數碼暴龍game

微星小超人？

見鬼勿o咀
潛水怕屈機

第16題

小學玩過幾個版本
草三下可以落地獄上天堂
草多幾下不死鳥爆埋出黎
草十下加旋d大絕都有齊曬

你剛剛已送出來電震動
你剛剛已送出來電震動
你剛剛已送出來電震動
你剛剛已送出來電震動
你剛剛已送出來電震動

係

第17題

第18題

危險爺爺